近排對JOY腥些幾有好感

重有JISOO IRENE IU SAKURA

咁又點呀最後你咪又係一樣二五

咪色

我看她屎眼毛

我日日幫佢剃

咩2c

咪能色啦

仲有2張喎

由你把口講出嚟都有幾分風趣

你去死

友蛇COW死女

唔係太JJABLE

是

諗左好耐第一張正中間個位係patpat定大脾都無結論

做牙災男友前世積左幾多福..

小腿呢

都可能係